點到你唔服麵神

可惜我無錢玩美股

真系cls

就係無錢先玩美股

暴力救市

005 輸曬

400 都黎緊啦

多謝麵神 準備夠錢俾首期

麵神

有冇咁邪
求麵神出多啲post

屌你個麵條仔

嘰嘰